有冇駕院學生嚟緊二月尾考車？

而家運輸署停晒啲考試，但係駕駛學院照叫我地上堂，如果到時二月冇得考又要補鐘
政府咁嘅取態，我覺得件事四月都未搞掂

二月筆試 點搞

me
想停學車

下年先復辦

筆試可以唔使上堂，到時佢俾返個考期你就Ok啦

我覺得冇五六月都唔會復辦

政府工唔係停咩

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

我個師傅係咁叫我上堂，我懷疑如果冇學生上，佢冇人工

我意思係佢哋復工嘅時候會俾返個考期你
祝你筆試合格

我二月中考路試 但我仲有成8堂未上 唔知點算

我考2月頭要改期？

仲快過我你有冇停學車？

我都係呀 二月尾

武漢肺炎高峰期係講緊三四月，我估佢應該2月頭都唔會開返
你等佢開返嘅時候再上去改期啦

都係嗰句筆試唔怕，排期都好快
係考路試嘅唔知點算

我嗰個都係 本來後日上 無啦啦改聽日下午
啱啱打嚟問我可唔可以改上午 星期五又話再上
可能好多學生停⋯⋯

未⋯ 後日個apps預約左我學車
晏D同返個師傅講停哂佢

似係，我都想停

不過你張路票同學牌會唔會都過期？到時候要留意返

我未覆個師傅話唔上住
佢而家瘋狂打俾我

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

我講咗，我嗰個又係係咁打電話俾我

問題係唔知停幾耐

駕院應該會叫你補堂㗎喇

我2月尾考

咪就係，啲學緊車嘅都唔知點算

巴打你停咗學車未？

條街又少車又無人
緊係唔比你考,咁易考

我原本聽朝考電單車強制

三月尾考
應該暫時停依兩個禮拜睇下點

駕院應該會叫你補鐘

你個師傅ok？我嗰個好似好唔高興

你係老細。你請佢，佢唔高興關你鳩事

你啱

我4號考，唔知佢係咪停到2號跟住之後嗰啲正常

咁你已經上晒堂？

痴鳩線仆街我張老臨四月到期
運輸處長
我屌你老母祖宗18代

到時一定要屌佢免費extend啦 集氣啊齊齊屌

二月中考中期試

冇理由全部人向後延遲
因為政府一定會嫌麻煩唔咁樣做
好大機會呢一期嘅考生會由隊尾重新排過

我都預咗係咁，不過係唔知停幾耐

電單車？

小型貨車

係呀宜家淨係補鐘練習下咁

貨Van有中期試咩？

5月考
本身諗住過完年申請學車牌
而家唔知點

運輸署唔開你都申請唔到㗎啦
唯有等佢開返再過去問

學牌好快搞掂啦

祝你成功啦

個仆街仔已讀不回我

佢不讀不回
前1分鐘仲係咁打電話嚟

2月3忠義街好擔心

以公務員放假放到下星期睇，應該只係停今個星期? 如果停2個月白出人工應該唔會?

二月中筆試

可能開返都停考試？
我都唔知，再睇情況

8月尾考路 唔會有影響掛

我2月中考天光道仲有成7-8堂1.5小時未卜一

應該改期啦
唔駛學住 慳番

13號

下個禮拜鴨駕考，師傅話未收到消息我個考期取消聽日打去問

我12號考 唔係咁啱睇到個po都唔知取消左

啊Sir仲未有通知

2月7忠義街here

而家係咪應該停曬啲堂先？不論遲考早考

我諗如果六七八月考嗰啲唔怕 可以繼續上堂
係二三四月嗰啲難d

依家啲路試筆試停哂冇得考？

有啊 我係觀塘學

2月12 忠義

2月個d應該都要改哂架啦

3月中永孝街

我14/2考路試😭

我二月尾考路試

17/2路試
仲有成五堂連獨立&模擬考試未上，堂已經book咗曬谷曬16,17號上
依家唔知點算好

我哋差唔多情況不過我係月尾

我諗住停到二月中睇情況
個師傅係咁叫我上堂 日日都叫我聽日上堂 我日日都話唔得閒

有冇手足問過 點廷期法

你唔上堂 佢無人工 梗chur住你
呢個時勢梗係停啦 搵命博去學車

2月11考 而家上左7堂 停左先

6號考 唔知2號上唔上堂好

全部師傅都往錢看，係咁叫你上堂，有時你自己無count住可能比佢計多左時間然後又叫你買堂

個個仆街嚟

我四月頭考, 晏d就上第一堂
到時唔知考試會唔會改期, 但如果唔改期,我cancel d堂又驚唔夠時間上

19號考 2號開始上堂想停左佢

唔係駕院，二月頭考
但個師博都仲叫人學咗先，好撚on9

你唔學佢無錢收
教車都人血饅頭

仲溫唔溫書

咪中計，一定係考果陣先學
而家學完遲下又要補鐘

2月4號考
仲有4節未上
打去香駕問個姐姐又唔知頭唔知路
問落先話運吉署淨係取消咗今個星期嘅考試
下星期就冇消息
屌你on9政府

咁你點安排？又要自己比錢補鍾？

星期六上多2節先
如果2月4照考試
但又肥咗
香駕話可以照上返剩低個2節堂
當係補鐘
利申 第一次考棍Van

公務員2月9號先返工，即係呢日之前都唔會有考試

原本諗住12號考，考完17號飛返澳洲讀書
今舖gg了

一樣

師傅係咪姓蔡?

係啦 我三月頭考，依家停課都停到三月頭
都八九成冇得考，個師傅日日打嚟叫我上堂 好撚煩呀

佢收唔到錢 梗係日追夜追
呢個生態就係咁唔係幾好 都唔係為個學生著想

3月頭考我覺得唔洗驚
無可能停咁耐累積咁多考生 依家一個星期都比人屌

有人屌咩？
咁嘅時勢仲出街？真係搵命博去考牌咩

又要重新排期同比錢補鐘緊係屌啦
我諗學車考牌唔算高危掛

私家車貨van一對一咁考其實都算高危，但係考電單車就一定唔危囉

而家運輸署又開番 都唔知到底洗唔洗考

仲要未計要比山長水遠搭車去元朗、沙田呢啲高危地區到學車、考車
講真寧願俾錢改期、extend 個牌好過搵命博

2月5 培正道

4月17考電單車路試 仲有四堂未上

我聽日培正道 打電話又打唔通
都唔知考唔考到

我11/2考 打嚟打去都打唔到 1823同運輸署都唔得

好彩8月尾先考石蔭

D 阿SIR 正仆街嚟, 自己為咗追期, 係咁打俾學生幾時上得堂, 大佬, 你架車一日俾幾多人坐過, 完全唔諗吓而家係幾咁嚴峻

運輸處都話DELAY考試, 駕院同D 阿SIR 正仆街嚟
學車嗰陣D 阿SIR EQ 又低, 又話人小兒麻痺
大家如果未學車, 千萬唔好搵香港駕院

又變返原本時間考 蝕左幾日

李健 2月2x號考 點算

駕院係咪仲未有消息？
感覺佢地好似同班呀sir夾好哂，唔到臨考都唔通知你改咗期，等你上哂大部分堂先

太好了

巴打 你仲考唔考路試
依家澳洲封關好多人早走

唔該 巴打！ 好彩你po番出嚟
dklm on9政府 運輸署個網冇撚出過通知話 照正常考試
新聞又冇報

打電話又唔通 傻的嗎

想順便問下你 你學窄位調緊頭果陣停車轉波前洗唔洗拉手制 我睇youtube啲片教要拉 但師傳無咁教

要呀
每次一停車就要 手制 空波 再轉波
唔可以 直接由後波轉一波 /一波轉後
考試要求嚟

唔該哂!! 唉 唔係自己睇片都唔知 聽日就考

加油
三手車 開車 停車 倒車 停車 開車
做足

2月尾沙田駕考路試
諗住延期 排隊尾算

12號考

屌，我聽朝添呀，仆佢個街

一樣不過20號考

屌我都係 早知唔撚上住
依家谷哂啲堂
遲啲又要益佢

我無收到通知，原本13號考路試，而家係咪即係一定唔使考?

本身2月26考
見疫情越嚟越嚴重運輸署又毫無安排
所以自己申請延期 排到10月尾
仲要貼多五百幾蚊申請過張垃圾考試表格

好唔抵 又要補鍾

我就8月考
仲未申請學牌

點會要申請過呀
佢會重新安排 等佢哋打電話

我無整學牌 廢事咁快過期 學牌得一年

學之前先整

有冇人有收到改期通知

三月頭考 唔知上唔上好

我本來今日要考試但係佢停咗。。。

我諗佢暫時都唔會叫人咁快考試住 一月嗰啲都未考

6月考係咪即係冇事
諗住照上堂

想問邊到睇

佢運輸署嗰個網 嗰個申請考牌嗰個位有啲紅色字

Thanks 即係要每日上去睇

政府1/3 復工
即係 1/3 先開始考得返？

屌 我25 號考架原本 依加都唔知點搞

我都係 仲要一堂未上 同師父取消先

你係一堂 都未上 定重有一堂未上？

最後一堂未上 ，隔太耐我驚唔記得啲野

但岩岩師傅同我講 好大機會23 開始返

我5月考，諗住開始學車但搞唔到學牌
郵寄或者投遞箱係咪都得

即係點
之前又話路試照考嘅

考咗一星期 10號停咗啦

我仲有兩堂⋯⋯30/1考仲未收到電話

未返工 點會收到電話

三月中考⋯唔知到時咩環境

好過我地啲1，2月既

如果個臨時牌過期
咁點算
一二月考，應該五月就到期

我6月考都驚冇得考

三月考，想改期算，而家上堂都驚

利申：26

馬會都識加長啲現金卷時間 政府唔係唔識呀

更新咗，下星期無得考

邊到更新左？

應該停

咁撚含糊既句野 即係下星期停唔停考試

咁清楚講到話停都話含糊

又唔寫明 停到幾時 又冇明確手期， 佢除時星期日公布又照常考試

原本下星期考
我都同呀sir 取消左靜低個三堂了

估計

我考1月30號 到宜家都未有得考 學又學晒
到時學牌又夠期又無得考又唔熟手 唉 屌

好含糊

要政府部門正常返工先會出到考期，無得急的

我考期25/2，自己停哂所有學車

咁搞法同肥左再排期有咩分別 隨時要續埋學牌 本身學之前一個月先整